有冇人試過chanel interview？

巴打絲打有冇心得分享下？
會有咩流程呢？
下星期in好想成功

見過slp同chanel，最後都有offer嘅係slp，但做咗1個月無做了

我地品牌有d咩item令你最深刻，覺得我地係一個咩類型牌子，知唔知designer係邊個，知唔知職位要做d咩，普通話識唔識，以前見過咩麻煩客，上一份點解唔做，點解想入我地，2間都問差唔多嘢，再加1,2句英文，等電話，講國語好叻嘅人好易入chanel，樓豬練下國語先

利申：巴

Chanel冇開offer？
係咪好容易fail?